到底香港重值唔值得我地咁做

小弟係6月，7月嗰陣雖然都係支持反送中，但只係出過嚟幾次示威，但係經過721 831之後 開始慢慢出嚟行 由和理非 去到慢慢愈走愈前。大家都係想為左下一代爭取應有嘅民主自由，同埋想正視黑警濫權嘅問題。但係，成日聽到啲自私同無知嘅人罵啲示威者 話班狗無做錯 甚至話打死示威者就最好。其實香港本身要一班學生企出嚟面對強權，咁樣係一件好可悲同埋可笑嘅事，但最可笑嘅係，依班學生除左面對強權嘅壓迫之外，重要比一班自私嘅人屌，重要比人打，有時我喺到諗，咁樣嘅香港重值唔值得我地去犧牲自己嘅前途。有時真係想放棄，想等有機會即刻離開香港，移民去其他地方算，但有時諗起其他手足，一諗起佢地為左我地比班狗打，甚至逼到啲手足自殺，咁樣就放棄又會覺得對佢地唔住，令佢地白白犧牲。 真係好撚辛苦，點解啲人重可以咁自私。

當市民覺得生命受到黑警威脅，市民係可以勁中黑警心口

值得
小弟依家明白到何為 生如斯 長於斯
亦明白到 香港喺小弟既根
由以上其實可以了解到點解啲藍絲咁撐中國，因為佢哋本身喺中國嚟
不過只喺相似，我哋同佢哋喺唔同
我哋喺真心，出心出力為呢個家
我哋仲有好多手足 好多同路人 好多街坊
仲有一班義士
我哋喺為咗佢哋 為咗大家 而去行動 去堅持
嗰啲搭順風車既 扮事不關己既
總會承受自作既惡果
因為當下已經形成風暴
沒有人能獨善其身 佢哋終會受狗暴之苦
到時我哋只要守護好我哋既手足就可以

我都有諗過呢個問題

究竟香港值唔值

就算贏咗，但可能出街望到好多野個心都會好痛

有人無辜犧牲

移民邊個會唔諗，有錢一定移

但我無啊

我畀咗條底線自己，如果過埋選舉都無進展

就會積極諗移民台灣(有台灣朋友有辦法帶我過去)

我自己係認為唔值嘅
但身邊好多人覺得值得
我無佢地咁無私sorry

一定值得，香港係我地屋企，自由民主係我地既信念
唔付出唔可能爭取到我地想要既國家
而且打唔贏共產黨既話呢個世界去到邊都唔會有分別

台灣我就麻麻地，始終台灣就嚟比支共侵食，唔想再嚟多次革命

值得

啱，始終香港都係我出世嘅地方，有得揀我都唔會想走，但不過都要留番條後路，最後真係輸左左唔洗驚比支共清算

值得，應承你，我地一定睇到果一日

We face the difficulties of today and tomorrow
I still have a dream
With this faith, we will be able to work together, to play together, to struggle together, to go to jail together
To stand up for freedom together
Knowing that we will be free one day
- Martin Luther King, Jr.

移民台灣都要睇埋台灣大選
蔡英文連唔到任既話
台灣局勢就等於香港